2019年2月幣少：用盡信用卡all in 瑞聲科技 我睇到9月

重溫幣少用盡信用卡59蚊all in瑞聲

信者得救

結果呢？

結果咪得翻40蚊

半日收市價39.65

9月跌到20蚊

人哋即日trade你都唔知啦

幣少：我好想強調我一直都講睇到9月份

仲未到九月

九月應該得返30蚊

鞭得好

依加諗緊入唔入

弊少

真係有消息咁勁吖

期待幣少幾時吹雞用盡信用卡all in黃金 倫敦金 紙金 gold eft 期金 etc

發達了

啲卡line up咁撚廢既

lm

有人接先可以放到貨！呢個咁簡單既玩法唔係唔知嘛？

認左罪，唔洗坐

太遲睇到佢個post

瑞聲科技(02018)半年盈利按年減少56.71%，中期息每股派0.4港元，與去年同期相同。